﻿Часть кода - загрузка данных в формы
                           model.UpdateCurrentUser();
                            model.updateCheckedListBoxItems(_mainForm.checkedListBoxCreator, model._User, model.SelectedCreatorUser);
                            model.updateCheckedListBoxItems(_mainForm.checkedListBoxExecutant, model._User, model.SelectedExecutantUser, 1);
                            if (_mainForm.checkedListBoxExecutant.InvokeRequired)
                                _mainForm.checkedListBoxExecutant.Invoke(new Action(()=> _mainForm.checkedListBoxExecutant.Items.Add(new CheckListBoxItem(_mainForm.checkedListBoxExecutant.Items.Count, ""), true)));
                            else
                                _mainForm.checkedListBoxExecutant.Items.Add(new CheckListBoxItem(_mainForm.checkedListBoxExecutant.Items.Count, ""), true);
c:\project\visual studio 2015\taskproject\taskapp\formmain\pmainform.cs

Обновление задачи в базе
_addEditTaskForm_buttonsClick
DelegateUpd del = new DelegateUpd(_pMainForm.model.updTask);

						string s = _addEditTaskForm.RichTextBoxDescriptionText;
						DelegateUpd del = new DelegateUpd(_pMainForm.model.updTask);

		public void updTask(string theme, string taskText, string creatorUserID, string executantUserID, string status, string service, bool critical, string workGroup, Task task, bool tlgUnswer)
C:\Project\Visual Studio 2015\TaskProject\TaskApp\FormMain\MMainForm.cs



Список задач
	 private Dictionary<int, Task> **dictionaryTempTask** = new Dictionary<int, Task>();
При сортировке происходит сохранение в **taskSnapShot**


Добавление задач происходит в
dictionaryTempTask.Add(id, new Task(id, dt, th, text, new List<Comment>(), creatorUr, executantUr, st, new List<History>(), critical, _service, _workGroup));
C:\Project\Visual Studio 2015\TaskProject\TaskApp\FormMain\MMainForm.cs
public bool getTasks(MySqlConnection conn, MySqlCommand myCommand)

>>>>>СЕРВИСЫ
		//Заполнение и фильтрация сервисов
		getServices(MySqlConnection conn, MySqlCommand myCommand)
<<<<<СЕРВИСЫ

				        //Исполнителями могут быть только у кого есть хотя бы один сервис за который он отвечает
        private SerializableDictionary<int, User> executantUser;
        public SerializableDictionary<int, User> _ExecutantUser { get { return executantUser; } }
